有咩幻覺令毒男以為人地對佢有好感

我先，成日覺得俾人望，有女同佢講一兩句野

google 毒撚十大幻覺 lihkg

無 連登得你係毒撚

出現係佢（我）方圓五百米之內

出街有女仔同自己有眼神接觸
=個女仔鍾意自己

出街見到女仔望都唔望自己
=因為個女仔怕醜唔敢望自己

呢個指控相當嚴重

請你食波餅

請我食波餅

咪踢爆啦

毒撚掂一掂佢就硬撚哂啦

成日同佢傾計

有女同佢講野
=flirt佢

有女唔敢同佢講野
=怕醜，想毒撚再主動啲

自我感覺良好

一齊加入毒撚大軍

呢樣真 所以毒撚成日話女仔比signal就係咁解
因為同唔同佢講野 毒撚都會當係signal

最好做法就係唔好ff咁多

有啲細微到連當時人都唔知嘅嘢都會畀個毒撚無限放大.

同我講佢係A0

你同樓下咩關係

你同樓上咩關係

掂到手唔縮開
望住你
同你say hi
傾計望你對眼

講句早晨都叫signal嘅啦

毒撚全程mon住點會miss任何一part

同佢打招呼or say byebye